5月27大三罷定圍立法會

立法會會議11點進行
第一條草案就係國歌法二讀

利申想知啲曱甴仔做乜，去打鳩佢哋

個人認為立法會道應該一聚到小小人就會即放tg開曬槍
比612當日情況更差，因為連人都冇

大三罷開花堵路有機會阻到人開會
但都唔知有幾大成數

定係雙管齊下？
一早阻到人開工就起行去立會？

唔係想帶風向，只係想知道確實做法

立會
大三罷
雙管齊下就正皮第一個留言

why not both

push

push有冇人幫手推下？
本身想post時事台

休息

番工

平日
要返工

含撚啦屌你老母臭化閪

Why not both？

早期疫情接近全行停工
你幾時見過係有影響

入倒金鐘當贏

真

不過都推下
睇下應該點做

疫情關係work from home
同埋
要返office但塞住咗

係有分別㗎喎

或者參考之前黎明行動做法，多區開花？
不過個日應該唔夠人

10:10:7

三罷 開花
直接罷免垃圾會

Why not both

唔三罷點圍立法會
但老實講唔支持圍立法會
可行性極低
但唔做又唔係
所以好矛盾

5月27 甲由仔女分分鐘開學
去私了下佢地

13:19:12

無疑做法有好多，大家都可以提出下
冇咗評分可以留言，我會數

唔夠人

屋企張床同埋Twitter戰線要人！
天黑啦，番屋企訓覺啦
人冇事先可以做到世界冠軍

想將香港人今日團結反抗國安法嘅訊息傳遍國際？
Twitter 國際戰線需要你
We Want You！

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

入嚟一齊做任務，推任務，整圖

大三罷跟住出去圍
罷工罷得成永遠都係最安全，至少唔會受傷

講事實 有邊次搞罷工成功過 今次仲要得返3日冇乜宣傳過
點解每次抗爭都係星期六日搞因為香港人最撚鍾意返工
唔係點會有黎明行動呢啲咁反智嘅行動要班後生幫香港人罷工

個個都諗住唔夠人而唔出，就永遠都唔會夠人
覺得唔夠人就出去，咁先會夠

自發罷先有用 Leon唔好出場

6月12 ：星期三
大三罷成個禮拜

理想係大三罷住圍立會
但係而家加埋睇今日
應該。。。
但係假已請

圍立會不了，同送死無分別

w n b!

移民

ok

23:31:22

一齊討論下
但唔好一味消極話唔夠人唔出呀
因為當初就係驚唔夠人所以照出去先有一百萬、二百萬人

push

想問第一個留言仲有冇得評分？

推

Push

612都係平日

港島手足圍立法會
新界九龍開花分散狗？

有冇人答到我

咁樣會唔會太少人喺港島？

自膠：點都有得評分係冇人睇到咁解

37:51:31

推爆佢唔該

612個日係611晚圍到朝早先霸到場
但今時今日唔同玩法
你前一晚去聚左少少人已經拉撚哂
重點係國歌法一定唔夠612多人
開花比較可行？

圍立法會不可取

有國安法 國歌法有同無意義都不大

唯有等外國同股市樓市反應

如果攬炒唔到 再搵後路

罷撚到咩 緊係圍佢老母

黎明

真心想知大家覺得圍得到嘅機會有幾大

唔大架 但係唔圍咩？

啲曱甴仔認為圍到嘅當然唔介意去做

50:84:52

三罷，黎明行動，18區開花

立會肯定圍唔到

[理性討論] 527係咪應該改做黎明行動 或者搞尻議員屋企

推下

立法會唔會圍到

唔好淨係喺屋企好嬲好驚
覺得唔夠人嘅即係代表知道出面有人需要支援
多你一個都好多

問題係班建制一定醒水早一日入去霸定位，所以黎明行動阻佢哋入未必得，但缺乏組織同武器，同埋最緊要嘅人，又難攻入金鐘，開花又會分散金鐘人手，立法會又dun give a fuck
今舖其係要諗諗計... 除非你俾到十幾廿部大貨車我...

完全明白
建制夠厚面皮隨時喺立會瞓過夜添⋯

60:101:62

兩樣野冇衝突

投左票我就出

圍唔到立會啦
重返金鐘根本mission impossible

A

其實應該圍保皇黨屋企

both woh

除左呢兩樣，有無第三個選擇？

總之街就一定落 至於去邊做咩 到時睇情況啦～睇啲狗點部署 囤兵金鐘 咁其他區點算

大三罷未必阻到議員開會，除非真係咁齊心做到所謂「大三罷」而唔係只係地鐵，因為個陣停咗鐵都勁多人返到工。
同埋個人數都唔會多過六一二個日，如果Both嘅話驚唔夠人。何況612水炮都未出

我又覺得佢唔會care我地大三罷

罷, 人地唔理你

圍好似好D
但有黑警

both

圍嘅話應該係最大機會阻到開會，但係個效果唔係對峙，而係不停有手足被拉加TG做成嘅混亂令到開唔到會，因為武力已經超唔對等。

而大三罷我覺得會拖到狗，但唔會阻唔到會=是但搵日出黎開花

96:167:98

2個都唔做

poly都係反包圍
然後？
最入面嗰堆都係唔會接觸到

唔三罷點圍？
用念力圍？

仲有三日去宣傳

WNB

又懶冇宣傳，屌你老母閪
個個知左扮唔知，繼續手停口停啦

大三罷開花堵路有機會阻到人開會
唔會 少數派會住酒店

6月12號 你知唔知最撚多係學生呀

咁你有咩高見？
定係等遲啲共產黨打到嚟幫你身邊嘅朋友收屍？

三罷有乜9用咪照通過
咪玩啦

學生咪學生
而家大學生唔使返學，中學分階段復課
中學生想出嘅自然唔會返學
猶豫緊嘅到時咪推佢一把
三罷唔止係罷工嘅
而且最撚多學生都有剩低唔係學生嘅人

唔好為反而反啦

102:232:108

咪撚柒啦
號召罷課不嬲唔難
罷課對學生影響亦唔大
要出嘅就會出
洗撚你無啦啦早三日係到講大三罷先出？
次撚次唔洗責任咗講句大三罷就算
罷工要時間去籌備
唔係話你條友今日講一句
聽日全部人就罷哂工

大三罷好似有用啲

無工罷

罷黨鐵無以前咁順利，上次已經好多狗係每個黨鐵月台站，一有人阻就即刻4~5個衝埋黎拖你走。好難破解

Both

出嚟表下態算
玩到坐直昇機/搭船點阻

我返緊工呀阿蛇 行慢少少唔得咩

111:342:129

香港人不嬲心臟停都冇手停口停咁重要

大三罷可以咁講 香港人就做唔撚到架啦
個日你唔話立法會呀 你金鐘都出唔到
咁咪留番比班飯民睇下做到啲咩出黎囉

慢慢籌啦
工會都吹咗成年

要返工不了

Both啦緊係

116:392:143

點同，你poly 係想入去救人，但包圍立法會係阻建制入去開會

返工。

612好似已經有狗開路先例

咁你咪每日都號召第二日三罷囉
冇能力又要衝出黎做領袖角色
拖累成個抗爭

不如留返比班泛民睇吓做啲乜撚嘢出嚟啦

原來依家叫抗爭
面對歷史啦香港人

堵路點堵咁多 幾早開始堵
議員會唔會早一晚到港島
隧道三條 船 鐵路幾條
由幾點頂到幾點
會唔會坐警車入

咁你黎定義依家係咩
好撚柒
見到你覺得自己好似智者咁企係高地
講三句野 你條撚樣係到針鳩「抗爭」兩字

如果黎明行動係為全港罷工就好難
（就算山竹嗰日塞到下晝你都要返工）
但如果黎明行動係為罷課就容易好多
（主要塞紅隧同黨鐵旺角站就起到作用）

罷工呢啲究極和理非手段都話做唔到
用罷工癱瘓社會正常運作
你真係諗住天滅中共呀？

政府嘅權力係邊啲人賦予㗎？
成個奴隸咁

117:448:161

一開始就人身攻擊
你老母一定係俾狗屌之後生嚟出嚟
你痾尿嗰陣時提起左腳定右腳

why not黎明？

0527 求pin

［行動］［戰術分析］0527 究竟要點應對？

咁客觀黎講你真係柒
講野毫無logic
不過連登仔係咁 見慣
你係咪覺得你嗰兩句野好撚型
我睇完會好嬲好嬲咁
成隻小學雞

已pin！

你係垃圾都係客觀事實
如果唔係就唔洗請槍啦
廢柴